乜嘢叫做IG我哋唔知

一開始睇到好尷尬
但係去到最後又好似OK喎

我吔淨係知 廣東話就有好多意思